喊住瞓 喊住醒

然後行屍走肉咁返工 食飯

乜

喊出嚟會舒服啲

搞咩

我躁鬱撚

條仔呢

瞓咗

未死得

捱到收工瞓啦

一路返工一路喊

喊住笑😂

基post

我冇鳩

做我條女 以後唔會比你喊

咁有冇睇醫生？醫生會唔會幫到你？
試下做多啲運動，見多啲人，記住有病唔係你嘅錯！頂住呀！